想學泰拳 如何在短時間可以綀體能

靠努力 在做work out + hiit + 跑步